[PS問題] 點樣cut走個background?

如果想key d人去另一幅相到
其實點樣先可以淨係cut成堆人出黎
而唔要個背景，地下果d?

新手？

Keyword: 退地